建議杜生接收新聞刺針同有線中國組記者

唔好話一年$600
一個月$600我都課

一個人當20k人工，要幾多課金先養到

認真可以諗下.......有線記者人工真係出名低 杜生絕對養得起

新聞話裁40個
我當總辭埋80個
當20k, 1.6M一個月
杜生個台初期得5萬人支持
每人比多30蚊一個月
課得比杜生應該唔介意

真係冇問題
希望杜生可以咁做

究竟有冇人明有線中國組最值錢個樣係咩係個名同埋d資源 有線中國組可以入到大陸做深入採訪同調查 你叫杜汶澤請佢哋佢地 會唔會有可能做到同樣既野

杜汶澤電視台有可能入到大陸採訪

咁你又岩
大陸記者證都唔會有

1個月600 會唔會有1萬sub
其實 60 十萬sub
係值錢過 600 1萬人sub

因為10萬人台既廣告值錢d